跑步機倒後行

真心問近排去康文署啲健身室，啲呀蟬好鍾意係跑步機倒轉行，咁樣行係咪有奇效同目的，由其個啲唔夾紅帶個啲成日覺得好危險，反正都係行點解唔可以好好向前行

練緊足波

向後行其實都練到野

佢哋睇佢哋啲老人健康資訊，話倒後行唔會傷膝關節，因為大部分老人個膝關節都唔好，亦對訓練平衡同後面嘅肌肉有幫助，但我睇就算得都好細作用，佢哋唔敢操deadlift，於是咪搞啲咁嘅嘢

TENET